肥絲去左邊

死撚左
死撚埋右